[ 
{"data":[{"resourceType":"AuthAccount","id":7617501,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398014,"nameFamily":"Шашева","nameGiven":"Милена","nameMiddle":"Сагитовна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21370535,"type":"21","value":"8319№440048"},{"resourceType":"Identifier","id":21370536,"type":"СНИЛС","value":"144-709-072 62"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11229471,"system":"электронная-почта","value":"lusatanoff21@icloud.com","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11229472,"system":"телефон","value":"+7(988)7229886","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507081,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4101650,"periodStart":"2024-06-14T17:31:31.850Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733780,"name":"БСД-52"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-14T17:26:10.726Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7617560,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398096,"nameFamily":"Карлова","nameGiven":"Зоя","nameMiddle":"Александровна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21370709,"type":"21","value":"8319№432200"},{"resourceType":"Identifier","id":21370710,"type":"СНИЛС","value":"164-095-447 76"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11229550,"system":"электронная-почта","value":"KARLOVAZOYA@ICLOUD.COM","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11229551,"system":"телефон","value":"+7(928)0846266","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507121,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4101686,"periodStart":"2024-06-14T18:01:44.225Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733780,"name":"БСД-52"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-14T17:57:36.523Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7617707,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398286,"nameFamily":"Даов","nameGiven":"Рустам","nameMiddle":"Валерьевич","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21371112,"type":"21","value":"8318№403474"},{"resourceType":"Identifier","id":21371113,"type":"СНИЛС","value":"144-938-107 79"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11229746,"system":"электронная-почта","value":"rustamdaov43@gmail.com","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11229747,"system":"телефон","value":"+7(906)4856844","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507219,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4101874,"periodStart":"2024-06-14T19:13:08.210Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733780,"name":"БСД-52"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false},{"resourceType":"PupilRole","id":4101875,"periodStart":"2024-06-14T19:13:10.422Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733780,"name":"БСД-52"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T12:56:16.064Z","accessRights":[]}]}{"data":[{"resourceType":"AuthAccount","id":7617488,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398002,"nameFamily":"Гучаев","nameGiven":"Арман","nameMiddle":"Андроникович","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21370503,"type":"21","value":"8320№451149"},{"resourceType":"Identifier","id":21370504,"type":"СНИЛС","value":"161-826-013 50"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11229453,"system":"электронная-почта","value":"armanguchaev20@gmail.com","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11229454,"system":"телефон","value":"+7(965)6196555","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"teenager","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507070,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4101625,"periodStart":"2024-06-14T17:20:29.423Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733781,"name":"БСД-53"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-14T17:19:24.186Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7617499,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398013,"nameFamily":"Заммоев","nameGiven":"Расул","nameMiddle":"Азрет-Алиевич","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21370531,"type":"21","value":"8319№442052"},{"resourceType":"Identifier","id":21370532,"type":"СНИЛС","value":"142-936-250 63"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11229468,"system":"телефон","value":"+7(938)9151795","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"teenager","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507079,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4101645,"periodStart":"2024-06-14T17:28:08.977Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733781,"name":"БСД-53"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-14T17:24:59.835Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7617637,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398205,"nameFamily":"Татаров","nameGiven":"Ислам","nameMiddle":"Муазирович","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21370939,"type":"21","value":"8320№454690"},{"resourceType":"Identifier","id":21370940,"type":"СНИЛС","value":"148-985-291 34"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11229664,"system":"телефон","value":"+7(960)4242282","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"teenager","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507168,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4101730,"periodStart":"2024-06-14T18:38:22.856Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733781,"name":"БСД-53"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false},{"resourceType":"PupilRole","id":4101735,"periodStart":"2024-06-14T18:39:14.664Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733781,"name":"БСД-53"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-14T18:36:58.208Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7617645,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398216,"nameFamily":"КАСИМОВА","nameGiven":"ЗАРИНА","nameMiddle":"ЗУБЕРОВНА","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21370962,"type":"21","value":"8319№418509"},{"resourceType":"Identifier","id":21370963,"type":"СНИЛС","value":"144-136-347 37"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11229667,"system":"электронная-почта","value":"ZKASIMOVA370@GMAIL.COM","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11229668,"system":"телефон","value":"+7(909)4901165","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507175,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4101742,"periodStart":"2024-06-14T18:42:24.407Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733781,"name":"БСД-53"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-14T18:40:46.786Z","accessRights":[]}]}{"data":[{"resourceType":"AuthAccount","id":7618076,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398768,"nameFamily":"Хаткутова","nameGiven":"Алина","nameMiddle":"Тимофеевна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372137,"type":"21","value":"8319№435743"},{"resourceType":"Identifier","id":21372138,"type":"СНИЛС","value":"168-327-185 92"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230211,"system":"электронная-почта","value":"hatkutovaalina@gmail.com","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230212,"system":"телефон","value":"+7(988)7237445","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507469,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4102983,"periodStart":"2024-06-15T06:45:19.665Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T06:39:41.007Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618081,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398776,"nameFamily":"Гешева","nameGiven":"Регина","nameMiddle":"Мухамедовна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372152,"type":"21","value":"8320№466107"},{"resourceType":"Identifier","id":21372153,"type":"СНИЛС","value":"142-101-545 93"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230219,"system":"электронная-почта","value":"reginagesheva77@mail.ru","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230220,"system":"телефон","value":"+7(938)6913772","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507460,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4102861,"periodStart":"2024-06-15T06:37:09.098Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T06:32:00.893Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618082,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398779,"nameFamily":"Шхагумова","nameGiven":"Самира","nameMiddle":"Муратовна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372157,"type":"21","value":"8318№389368"},{"resourceType":"Identifier","id":21372158,"type":"СНИЛС","value":"152-042-044 02"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230221,"system":"электронная-почта","value":"shkhagumovas@gmail.com","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230222,"system":"телефон","value":"+7(928)7116397","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507461,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4102849,"periodStart":"2024-06-15T06:35:18.796Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T06:32:47.313Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618084,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398781,"nameFamily":"ТАТАРОВА","nameGiven":"ИЛАНА","nameMiddle":"ТИМУРОВНА","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372164,"type":"21","value":"8319№406658"},{"resourceType":"Identifier","id":21372165,"type":"СНИЛС","value":"147-640-854 83"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230227,"system":"электронная-почта","value":"ILANATATAROVA777@GMAIL.COM","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230228,"system":"телефон","value":"+7(963)3911925","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507464,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4102984,"periodStart":"2024-06-15T06:45:51.432Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T06:37:04.125Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618086,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398786,"nameFamily":"КУДАЕВА","nameGiven":"АЛИНА","nameMiddle":"АРТУРОВНА","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372176,"type":"21","value":"8323№551420"},{"resourceType":"Identifier","id":21372177,"type":"СНИЛС","value":"143-249-382 56"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230233,"system":"электронная-почта","value":"alinakudaeva2110@mail.ru","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230234,"system":"телефон","value":"+7(963)1698522","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507466,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4102977,"periodStart":"2024-06-15T06:42:39.534Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T06:38:08.514Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618165,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398876,"nameFamily":"Назранова","nameGiven":"Аминат","nameMiddle":"Зауровна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372297,"type":"21","value":"8319№414438"},{"resourceType":"Identifier","id":21372298,"type":"СНИЛС","value":"137-976-053 06"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230317,"system":"электронная-почта","value":"nazranovaamina2@gmail.com","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230318,"system":"телефон","value":"+7(930)7979540","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507479,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4102993,"periodStart":"2024-06-15T06:52:34.273Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T06:46:03.064Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618166,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398877,"nameFamily":"Биттирова","nameGiven":"Айсурат","nameMiddle":"Мухарбековна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372299,"type":"21","value":"8318№374975"},{"resourceType":"Identifier","id":21372300,"type":"СНИЛС","value":"149-621-531 75"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230319,"system":"электронная-почта","value":"ajsuratbittirova@gmail.com","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230320,"system":"телефон","value":"+7(928)0752316","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507482,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4102990,"periodStart":"2024-06-15T06:50:31.707Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false},{"resourceType":"PupilRole","id":4102992,"periodStart":"2024-06-15T06:52:12.700Z","role":"3.1","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T06:48:28.461Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618201,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398926,"nameFamily":"Акбиева","nameGiven":"Хава","nameMiddle":"Ахмедовна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372408,"type":"21","value":"2623№496176"},{"resourceType":"Identifier","id":21372409,"type":"СНИЛС","value":"175-929-477 31"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230368,"system":"электронная-почта","value":"kurymo.maimy@yandex.ru","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230369,"system":"телефон","value":"+7(964)0282563","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507506,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4103020,"periodStart":"2024-06-15T07:18:05.921Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T07:37:49.562Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618207,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398935,"nameFamily":"КУМЫКОВА","nameGiven":"МИЛАНА","nameMiddle":"МУАЕДОВНА","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372428,"type":"21","value":"8319№406589"},{"resourceType":"Identifier","id":21372429,"type":"СНИЛС","value":"146-047-252 48"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230376,"system":"электронная-почта","value":"KUMYKOVAMILANA4@GMAIL.COM","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230377,"system":"телефон","value":"+7(922)2703222","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507511,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4103022,"periodStart":"2024-06-15T07:18:53.250Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false},{"resourceType":"PupilRole","id":4103023,"periodStart":"2024-06-15T07:19:49.426Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T07:15:06.487Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618225,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10398953,"nameFamily":"Балахова","nameGiven":"Лиана","nameMiddle":"Амурбиевна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372466,"type":"21","value":"8324№591119"},{"resourceType":"Identifier","id":21372467,"type":"СНИЛС","value":"142-896-972 13"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230400,"system":"электронная-почта","value":"liana.balakhova.04@mail.ru","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230401,"system":"телефон","value":"+7(993)6667060","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507524,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4104093,"periodStart":"2024-06-15T19:44:47.865Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T19:42:45.112Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618331,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10399099,"nameFamily":"ДОХОВА","nameGiven":"ЗАЛИНА","nameMiddle":"РУСТАМОВНА","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372776,"type":"21","value":"8323№573170"},{"resourceType":"Identifier","id":21372777,"type":"СНИЛС","value":"147-094-052 62"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230544,"system":"электронная-почта","value":"zalinakudaeva321@icloud.com","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230545,"system":"телефон","value":"+7(903)4973399","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507588,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4103193,"periodStart":"2024-06-15T08:38:19.244Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T08:37:06.903Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618356,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10399141,"nameFamily":"Тлехураева","nameGiven":"Камилла","nameMiddle":"Анзоровна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21372875,"type":"21","value":"8322№542393"},{"resourceType":"Identifier","id":21372876,"type":"СНИЛС","value":"150-067-367 34"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230584,"system":"электронная-почта","value":"kamilla.tlekhurayeva@mail.ru","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230585,"system":"телефон","value":"+7(928)6932018","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507604,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4103211,"periodStart":"2024-06-15T08:53:27.633Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false},{"resourceType":"PupilRole","id":4103213,"periodStart":"2024-06-15T08:53:28.778Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false},{"resourceType":"PupilRole","id":4103212,"periodStart":"2024-06-15T08:53:28.379Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false},{"resourceType":"PupilRole","id":4103214,"periodStart":"2024-06-15T08:53:29.458Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T08:48:01.237Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618463,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10399282,"nameFamily":"Сабанчиева","nameGiven":"Алина","nameMiddle":"Хасанбиевна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21373174,"type":"21","value":"8323№573624"},{"resourceType":"Identifier","id":21373175,"type":"СНИЛС","value":"147-391-568 91"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230731,"system":"электронная-почта","value":"alsabanchieva1@mail.ru","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230732,"system":"телефон","value":"+7(928)7041378","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507665,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4103332,"periodStart":"2024-06-15T09:59:52.261Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T09:54:02.323Z","accessRights":[]},{"resourceType":"AuthAccount","id":7618546,"esiaType":"standard","principal":{"resourceType":"Person","id":10399397,"nameFamily":"Дышекова","nameGiven":"Алина","nameMiddle":"Вадимовна","identifiers":[{"resourceType":"Identifier","id":21373429,"type":"21","value":"8318№403289"},{"resourceType":"Identifier","id":21373430,"type":"СНИЛС","value":"147-085-811 76"}],"contactPoints":[{"resourceType":"ContactPoint","id":11230856,"system":"электронная-почта","value":"nasnaaa477@gmail.com","use":"домашний"},{"resourceType":"ContactPoint","id":11230857,"system":"телефон","value":"+7(938)9133775","use":"мобильный"}]},"status":"active","juvenileStatus":"adult","isDeleted":false,"pupilProfile":{"resourceType":"PupilProfile","id":3507712,"roleCategory":"3","status":"confirmed","isDeleted":false,"pupilRoles":[{"resourceType":"PupilRole","id":4103674,"periodStart":"2024-06-15T11:50:33.965Z","role":"3.3","attendanceForm":"очная","eduGroup":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":733782,"name":"ДОД-2"},"organization":{"resourceType":"LinkedNameDTO","id":58163,"name":"Государственное бюджетное профессиональное образовательное учреждение \"Кабардино-Балкарский гуманитарно-технический колледж\""},"status":"confirmed","isDeleted":false}]},"lastLoginRole":"PupilProfile","lastLoginDateTime":"2024-06-15T11:48:29.274Z","accessRights":[]}]}] 
